[{"question": "https://www.zhihu.com/question/277527984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277527984/answer/394396163", "content": "\n\u4f60\u7684\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u600e\u4e48\u542c\u4f46\u53c8\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277555108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277555108/answer/397938540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ee5\u8272\u5217\u5c60\u6740\u5df4\u52d2\u65af\u5766\u5e73\u6c1152\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20399212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20399212/answer/397883510", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/397586839", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269033309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269033309/answer/344715372", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5e8f\u5458\u4eec\u613f\u610f\u5728GitHub\u4e0a\u5f00\u6e90\u81ea\u5df1\u7684\u6210\u679c\u7ed9\u522b\u4eba\u514d\u8d39\u4f7f\u7528\u548c\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275576573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275576573/answer/389273257", "content": "\n\u7761\u89c9\u7684\u65f6\u5019\u7537\u670b\u53cb\u7a81\u7136\u628a\u88ab\u5b50\u5168\u7ed9\u4e86\u4f60\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278156775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278156775/answer/398298888", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u6b23\u6b23 5.21 \u65e5\u53d1\u957f\u6587\u900f\u9732\u82cf\u4eab\u8302\u60a3\u4e59\u809d\u75c5\u53f2\uff0c\u5e76\u79f0\u5176\u5bf9\u81ea\u5df1\u65bd\u66b4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35507321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35507321/answer/397951461", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u662f\u8981\u6709\u4e00\u5b9a\u7ecf\u5386\uff0c\u9605\u5386\u624d\u80fd\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35085533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35085533/answer/398156016", "content": "\n\u300a\u54c8\u5229\u00b7\u6ce2\u7279\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u5de7\u5999\u7684\u4f0f\u7b14\u548c\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278148658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278148658/answer/398152443", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u4e1c\u90e8\u51b3\u8d5b G4 \u51ef\u5c14\u7279\u4eba 102:111 \u9a91\u58eb\uff0c\u603b\u6bd4\u5206 2:2 \u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/397841950", "content": "\n\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/393303985", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277836489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277836489/answer/396876130", "content": "\n\u88ab\u5929\u624d\u78be\u538b\u5931\u53bb\u81ea\u4fe1\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21049661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21049661/answer/397901771", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u8d8a\u591a\u4f1a\u8d8a\u5b64\u72ec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20700854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20700854/answer/397895320", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u65f6\u5982\u4f55\u505a\u8bfb\u4e66\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27537184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27537184/answer/383281609", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u6267\u884c\u67aa\u51b3/\u6ce8\u5c04\u6b7b\u5211\u524d\uff0c\u72af\u4eba\u575a\u6301\u81ea\u5df1\u662f\u88ab\u51a4\u6789\u7684\uff0c\u6267\u884c\u6b7b\u5211\u7684\u4eba\u548c\u76d1\u7763\u7684\u4eba\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19711169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19711169/answer/397379238", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278071372/answer/398136612", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277168964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277168964/answer/398120979", "content": "\n\u957f\u671f\u5065\u8eab\u7684\u4eba\u8ddf\u4e0d\u5065\u8eab\u7684\u4eba\uff0c\u5728\u5f00\u5200\u624b\u672f\u4e2d\u54ea\u4e2a\u7ed9\u533b\u751f\u5e26\u6765\u7684\u9ebb\u70e6\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/397607594", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269874492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269874492/answer/396761848", "content": "\n\u6709\u4e00\u79cd\u5973\u5b69\u8868\u9762\u4e0a\u6027\u683c\u5f88\u597d\uff0c\u5f88\u597d\u63a5\u89e6\uff0c\u5bf9\u4eba\u90fd\u5f88\u793c\u8c8c\uff0c\u53ef\u5c31\u662f\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6709\u8ddd\u79bb\u611f\uff0c\u5f88\u83ab\u540d\u5176\u5999\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276774646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276774646/answer/397518882", "content": "\n\u5c11\u513f\u52a8\u753b\u4e2d\u7684\u4e00\u4e9b\u6b63\u9762\u89d2\u8272\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6709\u70b9\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268207822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268207822/answer/397215471", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u4e0d\u660e\u767d\uff0c\u957f\u5927\u4e86\u624d\u61c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277938908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277938908/answer/396726350", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u5e78\u597d\u4f60\u65e9\u5c31\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396562793", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/396444649", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394028058", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277673253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277673253/answer/395040692", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u57282018\u5e74\u91d1\u66f2\u5956\u4e0a\u9897\u7c92\u65e0\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/393629129", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277339112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277339112/answer/393110768", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u6b66\u672f\u8868\u6f14\u4e2d\u7528\u9488\u6253\u7a7f\u73bb\u7483\u540e\u9762\u7684\u6c14\u7403\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20363825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20363825/answer/390333232", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5173\u95e8\u58f0\u97f3\u90a3\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50199733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50199733/answer/392643137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5c0f\u72d7\u300dUZI \u8fd9\u540d\u9009\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268174064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174064/answer/371754509", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a33\u4e2d\u5e26\u76ae\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278071372/answer/398025737", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/293184781", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/397275656", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/395701196", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/396880641", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277866576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277866576/answer/397840191", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4e09\u89c2\u4e0d\u5408\u7684\u4eba\uff0c\u8fde\u670b\u53cb\u90fd\u4e0d\u60f3\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20783044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20783044/answer/398024504", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u4f1a\u8ba9\u5b69\u5b50\u611f\u5230\u81ea\u5351\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278156775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278156775/answer/398118496", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u6b23\u6b23 5.21 \u65e5\u53d1\u957f\u6587\u900f\u9732\u82cf\u4eab\u8302\u60a3\u4e59\u809d\u75c5\u53f2\uff0c\u5e76\u79f0\u5176\u5bf9\u81ea\u5df1\u65bd\u66b4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/397623557", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/397687589", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22312061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22312061/answer/397240179", "content": "\n\u91cd\u529b\u5bf9\u706b\u7130\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\u5982\u679c\u5931\u91cd\u706b\u7130\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278016819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278016819/answer/397244842", "content": "\n\u4f60\u4eec\u884c\u4e1a\u7684\u300c\u5929\u68af\u6392\u884c\u699c\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275827250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275827250/answer/396877265", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u6e23\u7537\uff08\u6e23\u5973\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/397124744", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/397294825", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277250000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277250000/answer/393370345", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 RNG \u4e0a\u5355\u9009\u624b Letme \u5728 MSI \u4e2d\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20007751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20007751/answer/396268994", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8001\u677f\u503c\u5f97\u4e0b\u5c5e\u53bb\u8ffd\u968f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271035254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271035254/answer/395829600", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8d85\u65f6\u7a7a\u540c\u5c45\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277656592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277656592/answer/395457735", "content": "\n\u5982\u679c\u6d77\u62c9\u6ca1\u6b7b\uff0c\u4e14\u963f\u65af\u52a0\u5fb7\u6ca1\u6bc1\uff0c\u90a3\u6d77\u62c9\u6253\u7684\u8fc7\u706d\u9738\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/394490649", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268835907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268835907/answer/382353171", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u6bd5\u4e1a\u751f\u56de\u8001\u5bb6\u5f53\u4fdd\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393482492", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57272673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57272673/answer/375370704", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77ed\u89c6\u9891 APP\u300c\u6296\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268174064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174064/answer/337026582", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a33\u4e2d\u5e26\u76ae\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/386982753", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41323126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41323126/answer/388981742", "content": "\n\u6709\u8c01\u7167\u7740\u8bba\u6587\u628a AlphaGo \u91cd\u73b0\u51fa\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49688274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49688274/answer/386569587", "content": "\n\u502a\u5149\u5357\u7684\u771f\u5b9e\u6c34\u5e73\u548c\u4e8b\u8ff9\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275354128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275354128/answer/380344973", "content": "\nLOL \u662f\u4e0d\u662f\u56de\u6696\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268174064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174064/answer/334123698", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a33\u4e2d\u5e26\u76ae\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40778754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40778754/answer/379696489", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u7684\u6709\u4e66\u4e2d\u6240\u8bf4\u7684\u90a3\u79cd\u300c\u7edd\u4e16\u7f8e\u4eba\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/377604184", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/307863523", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36525572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36525572/answer/341652114", "content": "\n\u7405\u740a\u699c\uff08\u7535\u89c6\u5267\uff09\u4e2d\uff0c\u8385\u9633\u957f\u516c\u4e3b\u5bf9\u8c22\u7389\u662f\u5426\u6709\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268174064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174064/answer/334470431", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a33\u4e2d\u5e26\u76ae\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/397633181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269741445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269741445/answer/397229586", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u6b4c\u66f2\u4f60\u542c\u4e86\u540e\u89c9\u5f97\u662f\u8d85\u7ea7\u96be\u542c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277673253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277673253/answer/397152623", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u57282018\u5e74\u91d1\u66f2\u5956\u4e0a\u9897\u7c92\u65e0\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277092772/answer/397852837", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f85\u827a\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/397515540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277980454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277980454/answer/397471888", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\uff0c5 \u6708 16 \u65e5\u8054\u60f3\u53cd\u5bf9\u5728\u653f\u5e9c\u91c7\u8d2d\u4e2d\u9884\u88c5\u56fd\u4ea7\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51983022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51983022/answer/396178317", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/397465747", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278071372/answer/397925780", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/397751035", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30340143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30340143/answer/397159590", "content": "\n\u666e\u901a\u8001\u767e\u59d3\u649e\u4e86\u8c6a\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u8be5\u6bc1\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21655944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21655944/answer/397173262", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6734\u6811\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277986613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277986613/answer/397250087", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u56db\u5ddd\u5c0f\u4f19\u56e0\u67e5\u51fa\u827e\u6ecb\u88ab\u8f9e\u9000\u8d77\u8bc9\u516c\u53f8\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35507321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35507321/answer/397113485", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u662f\u8981\u6709\u4e00\u5b9a\u7ecf\u5386\uff0c\u9605\u5386\u624d\u80fd\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38085361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38085361/answer/396344160", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u4ee5\u6765\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u660f\u62db\uff0c\u5b9e\u9645\u5374\u5341\u5206\u7cbe\u5999\u7684\u56fd\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277980454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277980454/answer/397599936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\uff0c5 \u6708 16 \u65e5\u8054\u60f3\u53cd\u5bf9\u5728\u653f\u5e9c\u91c7\u8d2d\u4e2d\u9884\u88c5\u56fd\u4ea7\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/397453753", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54244634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54244634/answer/397710574", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u660e\u767d\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66544012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66544012/answer/397756763", "content": "\n\u4f60\u5728\u533b\u9662\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u6697\u793a\u7684\u771f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274327410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274327410/answer/397364306", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/396006175", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276238755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276238755/answer/394143996", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u5927\u7ea6\u591a\u5c11\u5e74\u80fd\u8d76\u8d85\u7f8e\u56fd\u4eca\u5929\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51590006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51590006/answer/396290674", "content": "\n\u4e11\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u6f02\u4eae\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/397338064", "content": "\n\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24122524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24122524/answer/396556116", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u53c8\u51b7\u95e8\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277962319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277962319/answer/397311581", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 RNG 3:1 \u51fb\u8d25 KZ \u593a\u5f97 MSI \u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274380348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274380348/answer/378196670", "content": "\n\u6709\u5956\u89c6\u9891\u6311\u6218\u8d5b\uff1a\u4f60\u81ea\u521b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u98df\u7269\u65b0\u5403\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33894710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33894710/answer/396658207", "content": "\n\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u6218\u4e89\u6b7b\u4e86\u591a\u5c11\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/396616163", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277962319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277962319/answer/396972835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 RNG 3:1 \u51fb\u8d25 KZ \u593a\u5f97 MSI \u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/397123243", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/396937977", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277893230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277893230/answer/396970109", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u697c\u67d0\u5f3a\u5978\u672a\u9042\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5acc\u7591\u4eba\u6bcd\u4eb2\u5bf9\u53d7\u5bb3\u8005\u79f0\u300c\u4f60\u6545\u610f\u8ba9\u4ed6\u5f3a\u5978\u4f60\u300d\u7b49\u8a00\u8bba\uff1f\n"}]